好想已經唔起到既手足，一齊睇到人權法案通過

手足

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

唔單只人權法，仲要五大訴求

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

我相信佢哋會睇到
不過我諗佢哋最想睇到嘅
係五大訴求真正落實果一日
所以我哋要繼續努力

香港人欠左你地

使唔使咁多po 呀
poly 咁大獲就無人推

Poly 起緊指揮中心啦
仲打飛機